nokia出左新機

Nokia 7

好似完全冇人講咁

今次依部都幾靚

俾多少少買8啦

睇完個價 不了

其實香港未有公佈，都唔知有冇